打美心？ 不如打怡和集團先係BOSS

對不對

對你老母。連打美心的原因是因爲伍淑清出賣香港人都唔知。學乜撚野係度帶風向。

我誤會左？
我見又打建設銀行同中國銀行，商務印書局？

中資呀

樓主我屌你老母臭化閪，你比狗雞姦完生埋愛滋

又可以block 多件